[ViuTV] Chill Club年度推介20/21 星期日 20:00 (2) 人人樂壇 音樂第一

Chill Club 推介榜年度推介20/21
香港ViuTV主辦的首屆本地流行音樂頒獎典禮，於2021年4月18日晚上8時假九龍灣國際展貿中心E-Max匯星舉行，由趙學而、駱振偉擔任司儀，主題爲「人人樂壇，音樂第一」，評選範圍爲2020年5月31日（2020年第22週）至2021年2月28日（2021年第9週）「Chill Club 推介榜」的上榜歌曲及歌手。除幕後獎項外，各大獎項均由全港市民一人一票投票產生。
本次頒獎典禮由「FWD富衛保險」冠名贊助。

入圍名單 (一人一票投選)
Chill Club年度男歌手

Chill Club年度女歌手

Chill Club年度組合

Chill Club年度唱作歌手

Chill Club年度新人

「Chill Club年度十大歌曲」投票 最後20強

幕後獎項
Chill Club年度作曲人

Chill Club年度填詞人

Chill Club年度編曲

Chill Club年度監製

【《CHILL CLUB 推介榜年度推介20/21》今個星期日 (4月18日）晚8 :00就係啦！】
ViuTV撐樂壇！由你投票選出嘅樂壇成績單將會揭盅！
當日現場直播期間，於9:00-10:00你仲可以從十大年度歌曲中投選出心水之歌，成為CHILL CLUB年度之歌！🤩

小編提提大家，想到時更快速投到票，記得去ViuTV網絡平台預先登記同認証，做好準備！因為每一票都係好重要呀！率先登記:

人人樂壇，音樂第一， 星期日晚見！

P.S.如果認證手提電話號碼時，畫面顯示「此電話號碼已被登記」，可以試下搵返過往參與其他ViuTV活動同曾成功驗證嘅會員帳號，以該會員帳號參加活動。如你未曾以其他電郵註冊ViuTV會員並綁定手提電話號碼，請電郵至 help@viu.tv 或致電2239 8899同我哋聯絡啦！

#ChillClub推介榜年度推介
#人人樂壇音樂第一 #人人樂壇 #音樂第一